姜敏熙算唔算韓版陳同佳？

DLLM,人造馬你造馬造撚到咁撚樣,淨係染撚左個金毛毫無誠意,而家仲要拖埋iz*one落水,乜柒活動都冇晒又delay,累撚埋自己團,你個團己經有人想同你割蓆,屌你當初係有良心被人通知自己會出道就拒絕喇,而家搞撚到wiz*one同oneit冇晒面子

WIZ*ONE 反抗！

收到瘋佢黑驚pick

oneit醒下啦唔好再包庇佢
出道左幾個月真係睇唔出佢有特別之處配出道
人地hangyul都識得賣肉,柔理又有high note爽下

邊伯賢係黑驚？

sor講錯

wiz*one出下聲喇影響緊你地以後仲有冇得丁女架

我要聽朝準時7點半見到娛樂台WIZ*ONE係到集合

白頭佬

樓主幾高汁

佢能係pick白頭佬咩

講錯左究竟邊個係黑驚
我會唔會被人抽後